《葉問4》正式開拍︰葉問出國之武林教祖3點「畢露」搞硬美國佬

上映日期:2019（Hong Kong）
由葉偉信執導，甄子丹，陳國坤領銜主演，成龍特別出演。

故事簡介

該片講述遠赴美國開館的李小龍因授武予洋人得罪當地人馬，葉問現身引導李小龍以武震懾整個唐人街，以德令華洋各路折服，懂得武術貴乎共融，成為真正宗師。

估唔到咁快呢葉問4又同大家見面啦

羅莽 羅莽

仲未打到外星人呀

導演成日突然嗌cut又突然嗌action

成龍客串？做番龍爭虎鬥入面嗰咖哩啡？

陳國坤除左扮李小龍仲扮過咩

打到去美國
應該好快講到見到美國隊長
之後幫手打九頭蛇

羅莽世界

子丹加入marvel

垃圾戲

明明叫IP MAN
但入面完全無交代過任何TCP/IP Setting

閃電俠咁多季都無交代過Adobe軟件

去侏儸紀打t-rex升級先

笑撚左

重現呢幕？

中國隊長習近平

葉問又點?? 又咪一樣輸比 馬雲

馬雲又點
係我習前 捱到一回合都當win

葉問4接住落就AVENGERS 4 ...

喂 cut你仲打

詠春救世

子丹，導演想你寬容啲

某日,Ip Man去市中心shopping
點知間商場俾hydra恐襲
CA就去左救人,Ip Man唔識野,以為CA戴左頭套就係壞人,所以打起上黎
結果不打不相識,最後一齊打贏hydra,結尾CA邀請Ip Man入AVG